點解我咁靚仔都要訓街？

公平咩